入黎話你聽點解唔好叫六大訴求

就係呢個政府根本無資格接受新既訴求
佢完成五大訴求就要馬上下台
要點處置警隊係新政府既工作

事實是即使彭定康來處理 也不可能解散警隊
解散警隊難以實行，整個社會撕裂即時進一步惡化
你地覺得呢屆政府可以處理到?
還是你們依然認受呢個政府的執政意志?
說白了其實只是宣洩大家對警察憎恨的一句口號罷了
如果呢種訴求係缺一不可 咁你地既缺一不可也未免太廉價了吧

那以後又會不會有更多訴求?
取消緊急法,交出831cctv,徹查新屋嶺,遣返中聯辦?
醒醒吧 這一切能滿足你的 只有真普選後的新政府
沒有真普選的任何的"訴求"都只不過是滿足幻想的精神鴉片
希望大家明白 政治上的要求並不是你喊得越多就得到越多
而是用最少的喊價 得到最高的回報

推，個人覺得維持5大好重要

屌 大家加密啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

係「五大訴求」，唔係「六」呀！

Pish

六大訴求舉個六字手勢外國人唔會知係咩黎

六個手勢係撒旦手勢黎 唔好舉啦好嗎

CLS做乜要改做六大訴求
五大訴求咁深入民心

打左4個月居然仲有人相信制度可以改變社會
仲有人相信政府可以幫你解散警隊
真係要倒抽一口涼氣

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

推